<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Heart of the world</string>
    <string name="menu_send">ارسال</string>
    <string name="welcom">مرحبا</string>
    <string name="action_settings">الملف الشخصي </string>

    <string name="menu_home">الرئيسية</string>
    <string name="menu_gallery">الصور</string>
    <string name="menu_slideshow">حفلات عامة</string>
    <string name="menu_tools">الاعدادات</string>
    <string name="menu_share">مشاركة</string>
    <string name="menu_about">عن التطبيق </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="married_party">حفلات زواج</string>
    <string name="singl_party">حفلات توديع عزوبية</string>
    <string name="grad_party">حفلات تخرج</string>
    <string name="birthday_party">حفلات عيد ميلاد</string>
    <string name="about">
        هل لديك حفله ، مناسبه ، زواج    بأمكانك طلب أي خدمة من خلال تطبيق مناسبات حيث خصص هذا التطبيق  لفهم حاجة عملائنا وما يناسبهم ، مهما كانت طريقة ونمط حياتهم  حيث نفكر معك بأدق التفاصيل من تصميم الحفل والاستقبال والزهور والضيافة والدعوات والتصوير والإضاءة لذلك يمكن الطلب من خلال التطبيق بكل سهولة
    </string>
    <string name="signIn">تسجيل الدخول</string>
    <string name="emailHint">البريد الالكتروني</string>
    <string name="passwordHint">كلمة المرور</string>
    <string name="forgetPassword">نسيت كلمة المرور ؟</string>
    <string name="login">دخول</string>
    <string name="dontHaveAccount">لا يوجد لديك حساب</string>
    <string name="signFromHere">سجل من هنا </string>
    <string name="signUp">التسجيل</string>
    <string name="nameHint">الاسم</string>
    <string name="confirmPasswordHint">تأكيد كلمة المرور</string>
    <string name="phoneNumber">رقم الجوال</string>
    <string name="sign">تسجيل</string>
    <string name="haveAccount">هل لديك حساب</string>
    <string name="clickHere">اضغط هنا</string>
    <string name="quickstart_message">Click the SUBSCRIBE TO WEATHER button below to subscribe to the
        weather topic. Messages sent to the weather topic will be received. The LOG TOKEN button logs the
        InstanceID token to logcat.</string>
    <string name="subscribe_to_weather">Subscribe To Weather</string>
    <string name="log_token">Log Token</string>

    <string name="msg_subscribed">Subscribed to weather topic</string>
    <string name="msg_token_fmt" translatable="false">InstanceID Token: %s</string>

    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>
    <!--
        This is the name that users will see when interacting with this channel.
        It should describe the category of notifications that will be sent through this channel
     -->
    <string name="default_notification_channel_name" translatable="true">"المناخ "</string>
    <string name="msg_subscribe_failed">Failed to subscribe to weather topic</string>
    <string name="fcm_message">FCM Message</string>
    <string name="fullNameRequired">الاسم كاملاً مطلوب !</string>
    <string name="emailRequired">البريد الألكتروني مطلوب!</string>
    <string name="passwordRequired">الرقم السري مطلوب !</string>
    <string name="confirmPasswordRequired">تأكيد كلمة المرور مطلوب !</string>
    <string name="confirmPasswordNotMatchesPassword">الرجاء التأكد ان كلمتا المرور متطابقة </string>
    <string name="phoneRequired">رقم الجوال مطلوب !</string>
    <string name="load_login">الرجاءالانتظار ... يتم الان التحقق من البيانات</string>
    <string name="enter__correct_email">صيغة البريد الالكتروني غير صحيحة</string>
    <string name="exist">تسجيل الخروج</string>
    <string name="myRE" />
    <string name="myREQ">طلباتي</string>
    <string name="loginasvistor">الدخول كزائر</string>
    <string name="menu_setting">الاعدادات</string>
    <string name="communicate">للتواصل</string>
    <string name="Restaurants">مطاعم</string>
    <string name="hotels">فنادق</string>
    <string name="information"> معلومات عن المملكة</string>
    <string name="numberimportant">أرقام تهمك</string>
    <string name="caroffices">مكاتب سيارات</string>
    <string name="climate">مناخ المملكة</string>
    <string name="Tourist">مكاتب سياحية</string>
    <string name="milestones">معالم</string>
    <string name="Chooselang">اختر اللغة</string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="arabiclang">العربية</string>
    <string name="englishlang">الانجليزية</string>
    <string name="myAccount">حسابي</string>
    <string name="language">اللغة</string>
    <string name="home">الرئيسية</string>
    <string name="Laws">الآداب العامة</string>
    <string name="AlHasa">الاحساء</string>
    <string name="AlBaha">الباحة</string>
    <string name="Abha">ابها</string>
    <string name="Jazan">جازان </string>
    <string name="Dammam">الدمام</string>
    <string name="AlKhober">الخبر</string>
    <string name="Riyadh">الرياض </string>
    <string name="Hail">حائل </string>
    <string name="Jeddah">جدة </string>
    <string name="Tabuk">تبوك </string>
    <string name="advices"> نصائح السفر </string>
    <string name="Makkah">مكة</string>
    <string name="Medina">المدينة</string>
    <string name="city">"المدينة "</string>
    <string name="climatetext">تتمتع المملكة بمناخ مختلف في كل أنحائها حيث تمتلك الدولة مساحة كبيرة من الأراضي ، وقد مر عليها العديد من المراحل الجيولوجية خلال قرون وقرون ، كما تحتوي المملكة على العديد من التضاريس المختلفة والمرتفعات الجبلية والأودية والكثبان الرملية والهضاب والسهول .
١-فصل الربيع\n
يكون فصل الربيع في المملكة بارد نسبيا، تحديدًا في الشمال، حيث يمكن أن تنخفض درجة الحرارة في الليل إلى أقل من 15 درجة. أما المناطق الوسطى والجنوبية فهي أكثر دفئًا، حيث تبلغ متوسط الحرارة حوالي 20 درجة ليلًا. كما يصل هطول المطر في فصل الربيع إلى أعلى مستوياته، وخاصّةً بالمنطقة الوسطى،
        وجنوب غرب المملكة "فوق جبال عسير".\n
٢- فصل الصيف \n
يُؤذن الصيف ببداية ارتفاع درجات الحرارة في معظم أنحاء المملكة، باستثناء المرتفعات الجبلية في جنوب غربها والتي تشهد درجات حرارةٍ معتدلة، إلا أن درجات الحرارة تبدأ بالنزول في أواخر الليل وبداية الصباح مصحوبةً برياحٍ خفيفة، لذا لا تفوّت الاستمتاع بشواطئ المملكة الأخاذة وتجربة الغوص في بحارها البديعة.
٣- فصل الخريف \n
يستهلّ الخريف بنسمةٍ باردةٍ منعشةٍ تنسلّ على الحدود الشمالية للمملكة العربية السعودية وفي المرتفعات الجنوبية الغربية، ورغم دفء الأجواء في أوقات النهار إلا أن أمسياتها تمتاز بلُطف أجوائها المثاليّة للتجوّل على طول الواجهة البحرية لمدينة جدة، أو الاستمتاع بتناول الطعام في الهواء الطلق، أو زيارة العيون الباردة في الأحساء.\n
٤- فصل الشتاء\n
لا تفوّت فرصة اكتشاف المملكة العربية السعودية وقت شتائها الجميل؛ حيث تُعدّ بصباحاتها الساكنة ولياليها الباردة في ذلك الوقت مثالية للتخييم، ولتسلق المرتفعات، أو لمجرّد استكشاف مدن المملكة المُفعمة بالحياة والتجوّل في مرتفعاتها الخضراء. وإذا سنحت لك الفرصة؛ ستشاهد تساقط الثلوج في جبال المناطق الشمالية، حيث تكسو منحدراتها ورمالها الصحراوية.\n
</string>
    <string name="informationtext">إليك مجموعة من المعلومات العامة عن المملكة العربية السعودية : \n
1- العاصمة : الرياض. \n
2- المدن الرئيسية  : جدة ، مكة المكرمة ، المدينة المنورة  ، الدمام. \n
3-الديانة الرسمية : الإسلام. \n
4- اللغة الرسمية  : العربية  ، الإنجليزية (التجارية). \n
5-العملة : الريال السعودي. \n
6- اليوم الوطني  : 23 سبتمبر.\n
7-المناخ  : بصفة عامة حار جاف صيفا ، بارد جاف شتاءا  ، وتتميز المناطق الجنوبية بانخفاض درجات الحرارة.\n
8-أهـم الصادرات : البترول و منتجات نفطيّة 90 %.\n
</string>
    <string name="numbertext">ارقام تهمك في المملكة العربية السعودية نقدم لكم في هذا المقال نشرة لأهم الأرقام التي قد تهمك في السعودية و التي سوف تسهل عليكم العديد من الامور نقدمها لكم في قسم خدمات ضمن موقعكم المميز دليل السعودية الذي يستفرد بتقديم افضل الخدمات و العروض و المواقع المهمة في المملكة اهلا بكم :

أرقام قد تهمك في السعودية:

 ١-الأرقام الأمنية\n

• الشرطة: 999 \n

• الحوادث (المرور): 993 \n

• الإسعاف: 997 \n

• الإطفاء: 998 \n

• مكافحة المخدرات: 995 \n

• أمن الطرق: 996\n

• الاستخبارات العامة: 985\n

 ٢-مشاكل أو استفسارات في الخدمات الهاتفية \n

• الاستعلامات: 905 \n

• الأعطال: 904 \n

• المكالمات الدولية: 900 \n

• الساعة الناطقة: 961 \n

• الهاتف الجوال: 902 \n

الاستعلامات الأخرى \n

• الأرصاد الجوية: 966\n

الطيران والنقل \n

• الحجز المركزي: 4884444 \n

• استعلامات المطار: 2221700 \n

• حركة القطارات: 4489678 \n

• النقل الجماعي: 8001249999\n

</string>
    <string name="lawtext">تُستلهم الآداب العامة في المملكة العربية السعودية من تراثها الثقافي ودينها الإسلامي وقيَم مجتمعها المتسقة مع الأخلاق الإنسانية، مثل احترام الآخرين واللباقة في الأماكن العامة واحترام الخصوصية.

لا تتناسب مظاهر الحميمية العلنية مع قيَم وثقافة المجتمع، كما يجب على الزوار تفادي استخدام التعابير والإيماءات غير اللائقة

الدين
تُغلق الموسيقى في الأماكن العامة وتُقفل العديد من المتاجر في أوقات الصلوات الخمسة كلّ يوم، وفي شهر رمضان من كل عام يصوم المسلمون من الفجر حتى الغسق، وعليه يجب احترام شعائرهم الدينية من خلال تجنّب تناول الطعام أو الشراب في الأماكن العامة خلال أوقات الصوم.

الكحول والمواد غير المشروعة
يُحظر بيع وشراء واستهلاك وجلب الكحول أو المخدّرات إلى المملكة العربية السعودية
</string>
    <string name="advicestext">"1-كن مرن: حاول التحلى بالمرونة والصبر عند مقابلة اى مواقف سيئة او غير مرضية وتقبل الامر وقلل قدر المستطاع من حدة الانزعاج, فالصبر امر ضرورى ومطلوب فى السفر والسياحة : ٢-اخذ نسخ من اوراق و وثائق السفر الهامة  احمل معك دائما نسخة من جواز سفرك داخل الحقيبة تحسبا لاى موقف سىء يمكن ان تتعرض له فى حال فقدان جواز السفر الذى بسببه يمكن ان تلغى رحلتك وتخسر اموالك او تتعرض لاى موقف يعرضك للمسائلة القانونية. : \n ٣-جهز حقيبتك بالملابس الملائمة شهور الصيف في السعوديه تتسم بالحرارة ، لذلك تفضل الخامة الخفيفة للملابس؛ مثل القطن الخفيف. حسب العرف في البلاد، ترتدي النساء عباءة طويلة مريحة. إذا كانت هذ المرة الأولى لك في السعودية، فيمكنك ارتداء سترة طويلة مع بنطلون أو تنورة طويلة. ينصح الرجال بعدم ارتداء السراويل القصيرة فوق الركبة، في الأماكن العامة. بشكل عام، انتبه لأي صور أو رسائل غير لائقة على ملابسك :  \n ٤-المفاوضة على الأسعار أغلب الأماكن في السعودية لديها أسعار محدّدة وغير قابلة للتفاوض، وهناك بعض الأماكن التي تقبل التفاوض خصوصاً في منطقة البلد وجدة التاريخية. وفي بعض المواقع هناك ستجد أصحاب المحلات المحليين سعيدون بإعطائك أسعاراً مناسبة ومرضية \n  ٥-التقاط الصور: أهالي السعودية على دراية تامة بالموسم وأنشطته، وهم متحمسون وسعيدون بأن تكونوا موجودين بينهم. لذا أحضر آلة التصوير وقم بالتجوّل في المواقع والتقط الصور التي تناسبك، ولكن توخى الحذر، حيث أن بعض الأهالي والسيدات لا يحبذوا أن يتم تصويرهم دون علمهم أو إذنٍ مسبق منهم، وننصحك بسؤالهم قبل أن تقوم بذلك لتكون في مأمن كما هو الحال في جميع دول العالم : \n ٦-اعتني بنفسك في الحرّ لا ننصحك بالتجوّل خارجاً لفترة طويلة خلال منتصف النهار. وفي حال أنك ستقوم بالتجوّل لأكثر من عشرة دقائق، فإننا ننصحك بتغطية رأسك وشرب الكثير من السوائل. كما ننصحك بوضع الدهان الواقي من أشعة الشمس والذي يمكنك شرائه من الصيدليات المحلية \n   ٧-أوقات الصلاة والتسوّق: نرجو الأخذ بعين الاعتبار أن المحلّات التجارية والسوبرماركت، والباعة يغلقون محلاتهم لمدة تقارب النصف ساعة لآداء الصلاة. لذا، نظّم وقتك قبل الذهاب إلى السوق مع الأخذ بعين الإعتبار أوقات الصلوات :\n  ٨-اللغة الثانية تعتبر اللغة الإنجليزية هي اللغة الثانية ويتحدث بها معظم الناس في السعودية خصوصاً مع غير المتحدثين باللغة العربية، لذا لا تخجل من التحدث بها : \n ٩-طلب المساعدة لا تتردد في طلب المساعدة من المنظّمين المنتشرين في مواقع الفعاليات أو من أكشاك المعلومات بخصوص أي استفسارات لديك لها علاقة بالمواقع أو الفعاليات. كما أن سكان مدينة جدة لن يترددوا في مساعدتك بهذا الخصوص، لذا لا تتردد في سؤالهم. : \n ١٠-السلامة والأمان المملكة العربية السعودية بلد آمن، وترحب منذ قرون مضت بقوافل الحجاج والمعتمرين كل عام. تعتبر السعودية آمنة بشكلٍ عام، لكن لا تتهاون في الحفاظ على أمتعتك ومتعلقاتك الشخصية. كما أن السعودية مهيأه للتنقل بالسيارة أكثر من المشي على الأقدام، لذا ينصح بالتمهل قبل عبور الطريق واستخدام السيارة لاستكشاف المدينة بالشكل الأمثل "</string>
    <string name="logintxt">يتم الان  تسجيل الدخول</string>
    <string name="logout">تسجيل الخروج</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="signUptext">يتم الان التحقق من البيانات</string>
    <string name="desc">الوصف</string>
    <string name="addresturant">اضافة مطعم</string>
    <string name="addhotle">اضافة فندق</string>
    <string name="addsoqaa">"اضافة سوق "</string>
    <string name="CHOOSECITY">اختر اسم المدينة</string>
    <string name="adding_data_for_aplication">اضافة بيانات للتطبيق</string>
    <string name="addmilestone">"اضافة معلم "</string>
    <string name="back">استرجاع كلمة المرور</string>
    <string name="ADD">اضافة</string>
    <string name="addingsucess">تم الاضافة بنجاح</string>
    <string name="hotle_ar_name">اسم الفندق  بالعربي</string>
    <string name="hotle_en_name">اسم الفندق  بالانجليزي</string>
    <string name="hotle_en_desc">وصف الفندق  بالانجليزي</string>
    <string name="hotle_link">رابط موقع الفندق</string>
    <string name="hotle_price">سعر الليلة الواحدة</string>
    <string name="hotle_image">رابط صورة الفندق</string>
    <string name="milestonse_image">رابط صورة المعلم </string>
    <string name="milestonse_en_desc">وصف المعلم بالانجليزي</string>
    <string name="milestonse_ar_desc">وصف المعلم بالعربي</string>
    <string name="resturants_ar_address">عنوان  المطعم بالعربي</string>
    <string name="resturants_phone">رقم هاتف المطعم</string>
    <string name="resturants_en_desc">"وصف المطعم بالانجليزي "</string>
    <string name="resturants_en_name">اسم  المطعم بالانجليزي</string>
    <string name="resturants_ar_name">اسم  المطعم بالعربي</string>
    <string name="soaq_ar_name">اسم  السوق بالعربي</string>
    <string name="soaq_en_name">اسم  السوق بالانجليزي</string>
    <string name="resturants_ar_desc">وصف  المطعم بالعربي</string>
    <string name="soaq_en_desc">وصف السوق بالانجليزي</string>
    <string name="soaq_image">رابط صورة السوق</string>
    <string name="officenumber">رقم هاتف المكتب</string>
    <string name="officeenname">اسم المكتب  بالانجليزي</string>
    <string name="officearname">اسم المكتب  بالعربي</string>
    <string name="officetypeen">نوع المكتب بالانجليزي</string>
    <string name="officetype">نوع المكتب بالعربي</string>
    <string name="resturants_link">"رابط موقع المطعم "</string>
    <string name="resturants_en_address">عنوان المطعم بالانجليزي</string>
    <string name="soaq__ar_desc" >وصف  السوق بالعربي</string>
    <string name="addoffice">اضافة مكاتب</string>
    <string name="hotle_ar_desc">وصف الفندق بالعربي</string>
    <string name="ALASQA">الاسواق</string>
    <string name="aboutcity">عن المدينة</string>
    <string name= "AlHasaabout">الأحساء هي محافظة سعودية تقع في المنطقة الشرقية، وتبعد عن العاصمة الرياض 328 كلم. تبلغ مساحتها 379,000 كم²، أي ما يُعادل 20% من أراضي المملكة العربية السعودية،وتُغطّي صحراء الربع الخالي نحو ثلاثة أرباع المحافظة، بينما تُمثّل المنطقة المأهولة بالسكان والأنشطة 18% من إجمالي مساحتها،وتتمثّل في مدينتي الهُفوف والمبرَّز، وهما ضمن أكبر عشر مدن على مستوى المملكة،إضافة إلى أربع مدن رئيسة و22 قرية. وبحسب إحصاءات عام 2017، تصدّرت الأحساء محافظات المنطقة الشرقية في عدد السكان بحوالي 1,041,863 نسمة.
تشتهر الأحساء بكثرة نخيلها التي تغطي مساحات هائلة من أراضيها وتزيد على ثلاثة ملايين نخلة،وتنتج أكثر من مائة ألف طن من التمور سنويًا.
في يونيو 2018، انضمت محافظة الأحساء إلى قائمة التراث الإنساني العالمي باليونسكو، وفي 2019 اختيرت الأحساء عاصمة للسياحة العربية
</string>
    <string name= "AlBahaabout">مَدِينَةُ الْبَاحَةُ هِي عَاصِمة مَنطقَة البَاحَة ومقرَ الْإمَارَة، وَمنْ أهمْ مُدن السُّعودِية سياحيًا وزراعيًا، وَإليْهَا تُنسب الْمنْطَقَة ويترَكزُ الثقل الإِدَارِي وَالتجَارِي.توجدٌ بها دَوائِرُ حُكومية وَمراكزُ تِجارِية كُبرَى، إضافةً إِلَى أَنَّ بها أسواقَا شعبيَة، أَهَمَّهَا: سوقُ الْخَمِيس. يَبلغُ عَدد سُكان البَاحة تقريبا 411,888 ألف نسمة يتوزعون على المدينة ومحافظاتها. يحيط بالمدينة غابات كثيرة، منها: غابة رغدان، وغابة الشهبة، ودار الجبل، والزرقاء التي زارها الشريف حسين وأطلق عليها لقب: حديقة الحجاز وضيعة مكة. يحدها من الشمال محافظة القرى، ومن الغرب محافظة المندق، ومحافظة المخواة، ومن الجنوب محافظة بلجرشي، ومن الشرق محافظة العقيق</string>
    <string name= "Abhaabout">مدينة أبها هي المقر الإداري وعاصمة منطقة عسير جنوب غرب المملكة العربية السعودية وأهم مدنها، حيث يوجد بها مقر الإمارة وفروع الوزارات. تقع على جبال الحجاز ويجاورها من الشرق والشمال الشرقي محافظة خميس مشيط، ومن الشمال الغربي محافظة النماص، ومن جهة الغرب والجنوب الغربي محافظة محايل عسير ومحافظة رجال ألمع. تعتبر مدينة أبها من أهم المصائف والمدن السياحية في المملكة العربية السعودية، بسبب اعتدال مناخها وارتفاعها الكبير عن سطح البحر فإنها تسمى أيضاً عروس الجبل كما تسمى سيدة الضباب وكذلك أبها البهية بسبب الجمال الطبيعي الذي تتميز به</string>
    <string name= "Jazanabout">
مدينة جيزان هي العاصمة الإدارية لمنطقة جازان الواقعة في أقصى الجنوب الغربي للمملكة العربية السعودية وتقع تحديداً غرب المنطقة على ساحل البحر الأحمر. ويوجد بها ميناء جازان وكذلك المطار الإقليمي
</string>
    <string name= "Makkahabout">هي مدينة مقدسة لدى المسلمين، بها المسجد الحرام، والكعبة التي تعد قبلة المسلمين في صلاتهم. تقع غرب المملكة العربية السعودية، تبعد عن المدينة المنورة حوالي 400 كيلومتر في الاتجاه الجنوبي الغربي، وعن مدينة الطائف حوالي 120 كيلومترا في الاتجاه الشرقي،وعلى بعد 72 كيلومترا من مدينة جدة وساحل البحر الأحمر، وأقرب الموانئ لها هو ميناء جدة الإسلامي، وأقرب المطارات الدولية لها هو مطار الملك عبد العزيز الدولي</string>
    <string name= "Medinaabout">يلقبها المسلمون "طيبة الطيبة" أول عاصمة في تاريخ الإسلام، وثاني أقدس الأماكن لدى المسلمين بعد مكة. هي عاصمة منطقة المدينة المنورة الواقعة على أرض الحجاز التاريخية، غرب دولة السعودية (حاليًا)، تبعد المدينة المنورة حوالي 400 كم عن مكة المكرمة في الاتجاه الشمالي الشرقي،وعلى بعد حوالي 150 كم شرق البحر الأحمر، وأقرب الموانئ لها هو ميناء ينبع والذي يقع في الجهة الغربية الجنوبية منها ويبعد عنها 220 كم،تبلغ مساحة المدينة المنورة حوالي 589 كم²</string>
    <string name= "AlKhoberabout">تقع في شرق المملكه بالتحديد جنوب الدمام، وقد ازدهرت الخبر بعد اكتشاف النفط، خاصة وأن المنطقة الشرقية هي المنطقة الأكثر والأهم في إنتاج النفط في المملكة العربية السعودية لذلك اشتهرت بالتجاره والصناعه</string>
    <string name= "Riyadhabout">
. هي عاصمة المملكة العربية السعودية، أكبر مدنها وثالث أكبر عاصمة عربية من حيث عدد السكان
تقع الرياض وسط شبه الجزيرة العربية في هضبة نجد، يسكن مدينة الرياض قرابة 6 ملايين نسمه وتعتبر العاصمة السعودية إحدى أسرع مدن العالم توسعًا
</string>
    <string name= "Jeddahabout">هي إحدى محافظات منطقة مكة المكرمة وتقع في غرب المملكة العربية السعودية على ساحل البحر الأحمر. تبعد المحافظة 949 كم عن العاصمة الرياض، وتبعد 79 كم عن مكة المكرمة، وتبعد 420 كم عن المدينة المنورة تعد العاصمة الاقتصادية والسياحية للمملكة العربية السعودية، وتعتبر الوجهة الأولى في المملكة للسائح وهي ثاني أكبر مدن المملكة العربية السعودية بعد العاصمة الرياض وأكبر مدينة في منطقة مكة المكرمة، وتعتبر بوابة الحرمين الشريفين[8]، بها أكبر ميناء بحري على البحر الأحمر، وتعتبر مركزاً للمال والأعمال في المملكة العربية السعودية ومرفأً رئيسياً لتصدير البضائع غير النفطية ولاستيراد الاحتياجات المحلية، ويوجد في مدينة جدة ما يقارب 135 ناطحة سحاب تحت الإنشاء، كما يوجد بها مقرات للبنوك العالمية


</string>
    <string name= "DamaaAbout">تقع مدينة الدمام في المنطقة الشرقية، وتعد أكبر مدن المنطقة الشرقية، وتقع على ثلاث جهات من الخليج العربي؛ الشمالية، والشرقية، والجنوبية، وتتميز باعتبارها مركزاً تجارياً وسكنياً، فهي تضم الهيئات الإدارية للمنطقة والدوائر الحكومية</string>
    <string name= "Tabukabout">مقر إمارة منطقة تبوك وكبرى مدن شمال السعودية، وحولها بعض من أهم الآثار في الجزيرة العربية.تعد منطقة تبوك البوابة الشمالية للجزيرة العربية، وطريقاً حيوياً للتجارة والحجاج والمعتمرين من خارج شبه الجزيرة العربية. وهي من المناطق الزراعية المهمة في المملكة</string>
    <string name= "Hailabout">تقع في شمال نجد من المناطق الوسطى، وهي مقر إمارة منطقة حائل. وهي العاصمة الإدارية والإقليمية للمنطقة. وتشتهر حائل بالجبلين الشهيرين جبل سلمى وجبل أجا. تقع مدينة حائل في منطقة جبل أجا غربي وادي الأديرع وفي قلبها تقع بئر سماح المشهورة بغزارة وعذوبة مياهها، وتمتد المدينة على شكل قوس حول جبل السمراء ويحدها من الشمال والغرب جبل أجا</string>
    <string name="details">تفاصيل</string>
    <string name="resturant_location">موقع المطعم على الخريطة </string>
    <string name="checkInternet">لا يوجد اتصال بالانترنت </string>
    <string name="favorite">المطاعم المفضلة</string>
    <string name="favorite_office">المكاتب المفضلة</string>
    <string name="favorite_soqa">الاسواق المفضلة</string>
    <string name="favorite_milstone" >المعالم المفضلة</string>
    <string name="favorite_hotels">الفنادق المفضلة</string>
    <string name="mustlogin">"لا يمكنك التعليق اوالاضافة للمفضلة بدون تسجيل دخول "</string>
    <string name="addfavorite">اضف للمفضلة</string>
    <string name="addcomment">اضف تعليق</string>
    <string name="comment">التعليقات</string>
    <string name="comment_text">نص التعليق</string>
    <string name="comment_textrequied">"نص التعليق مطلوب "</string>
    <string name="user">مستخدم</string>

</resources>